祝中國共產黨長命百歲

1921-2021，啱啱一百年，睇下我嘅壽禮先：

英文版： A flag to be burned. A party to be buried.
國語羅馬字版：Deijibuci acara kiru. Burkibuci acara parti.
頭頂五國旗：香港國、東突厥斯坦國、回回國、圖博國、南蒙古國

咁你繼續祝啦 祝得開心d

唔識分曲直？

我係直線話緊所有正係識

祝福共產黨長命百歲百病纏身
希望共產黨XXX
共產黨報應遲早會來
支那遲早會爆
中國遲早亡國

等等自慰行為既人係垃圾 亦即係所有香港人